给定一个整数数组 asteroids，表示在同一行的行星。

对于数组中的每一个元素，其绝对值表示行星的大小，正负表示行星的移动方向（正表示向右移动，负表示向左移动）。每一颗行星以相同的速度移动。

找出碰撞后剩下的所有行星。碰撞规则：两个行星相互碰撞，较小的行星会爆炸。如果两颗行星大小相同，则两颗行星都会爆炸。两颗移动方向相同的行星，永远不会发生碰撞。

示例 1:

输入: 
asteroids = [5, 10, -5]
输出: [5, 10]
解释: 
10 和 -5 碰撞后只剩下 10。 5 和 10 永远不会发生碰撞。

示例 2:

输入: 
asteroids = [8, -8]
输出: []
解释: 
8 和 -8 碰撞后，两者都发生爆炸。

示例 3:

输入: 
asteroids = [10, 2, -5]
输出: [10]
解释: 
2 和 -5 发生碰撞后剩下 -5。10 和 -5 发生碰撞后剩下 10。

